一萬上五萬 每日3場 （20）

Hi

好勁

yo 岩先跟唔到 繼續

G持

hi

kai sir

般尼2-1

support

般尼反cup 埋

支持

派都未派
又入

無買到 般尼 繼續支持

kai sir 信心保證

水晶第1球

買左狃狗盤
少注買黎對沖下

gun

kai sir去邊度轉運黎

同路找卡數盤

lm

仆街打錯 我係買左卡數第1球先岩

買撚左水晶

屌

支持 好彩未買
狃狗

其實我都係想買卡數 見你咁旺先跟 仆街了

集體炒車

我兩邊都買返同注 有兩倍
打和當無玩

補飛咪得

No goal咪on99 點都要輸阿

買左對沖番 唔驚

卡數好大機會入先

可能kai蛇錯有錯著呢

買左卡數第一球先睇到

開波30分鐘
成場無入球的話
只怪我黑

卡數禁屌

買咗卡數盤 上啊

補飛咪唔洗輸
找卡數差d

Gun

買左水晶可以補紐卡都有2倍 平注打和
除非00

可能你地中

唔會00 我買咗大波

唔會 kai sir 你話水晶fg就一定係水晶

轟撚左水晶

利華 3-1 kai sir 勁

利華炸

真係水晶入 唔洗屌啦

水晶炸

我跟左卡數

補左卡數 賺20蚊

多謝Kai sor

補番兩邊飛😂😂😂

我信你kai蛇 中

炸？

炸

係撚咁炸

屌唔計？

炸左 屌
我個大波

利華炸 水晶又炸

炸完唔入..

未完場

利華第5球

利華

馬會仲係2:1封盤

Gun!

Tuned

12m

針

唉 走盤算啦

12m逼害

我都想

華仔做咩

利華快入3:3

練心

要埋主6

利華加油

上啊利華屌到你入

客又撚入

死左

Cls

CLS波

炸完都冇好結果

皇馬8.5b?

又斷條3串1... 三條都斷一關
利華

休息下再嚟過
等你呀kai蛇

重新出發

含撚啦利華 屌你老母

哈化柏林比多粒嚟先啦

一蚊不買利華

一加大注碼就輸 on99

on 9 利華

西布朗12m唔入 對家就入咗

找卡數快入

叫撚咗成個鐘 諗住0:0？

唔好0:0呀

水晶

卡數

水晶😭😭

00既話兩邊都輸哂

仆你個街是但一隊入都好

糕！

Crystal1:0

卡sir cash

屌卡數

好彩

2.5b

多謝Kai sir

Thx kai

街sir又中

kai sir 鳩up都中

出哂兩邊水 街蛇玩撚哂

唔係no goal囉

輸到仆街

慢慢來啦
賭錢一次就靠運氣
如果長賭 就要靠技術㗎啦

可唔可以講下你係點睇 fg ng 嗰啲
教下我哋

再望巴出手未？

燈到咁 想學完買對家？

我今日自己買左好多場 贏少少 大家跟住街蛇先都夠贏啦

你講我好燈?

聽日或者今晚會唔會幫下我哋

唔害大家住

抖完 準備再黎

求變正數

gchi

今日針2k
求追和

繼續啦

再望巴都幫幫手

里昂反cup

⚠️ac fg

呢場好大機和波 邊個一入我就屌對家

唔好

⚠️係中心定危險嘅意思

多仔定拜仁

高風險

唔都係博一博 見牙朗唔係度

角大70%

里昂屌到你入先

睇陣容
多仔球員咁生面口
多傷兵?

華歷 第一隊入球

秒送一場

屌佢老母

ac 咁都無12m

VAR黑走左

Goallll

goal

Ac1:0

jeng

入左就可以買對家

祖記第2球

無牙朗真係唔敢買祖記

買少少 反正岩岩ac果注高水

大巴拿廢到 正選左幾場1粒都無

多謝巴打 @3.08 fatfat

信念

我就唔買了 低水

華歷簡奴點睇

主fg

對左

同路

1.73 可以中場過多陣1.8入既

華歷快入

華歷

miss plz

唔入

Miss左

唔入就輪到主入

real?

係 都過左咁耐
入左就0:1屌晒鬼啦

好難得有次對家12m係miss

1:0

知道咗12碼之後唔敢睇

Goal

Wow 1:0

屌啱啱想買

入波app有通知

goalllll
好勁

goalll

Goallllll

thx kai sir 再望

劇本

kai sir 要咩有咩

大師兄歸位

Kai蛇

LM

跟左gel哥3x1
暫時全部收全格

跟佢3x4 怕死

串唔切 買晒即場單頭only

Fat

唉我啲3x1
呢幾日全部斷1

拜仁40 癲

再望巴好掛住你同Kai sir 啲ng fg

拜狗係咪傻左

拜狗呢排d波早幾日對海登咸又係cls

Goallllll 11

祖記1:1

買nogoal?

我買左ac盤 希望中

Me too

ac ng？

Me three

four

⚠️ac ng

請容許我補事後飛 證明我真係有買

跟

信得過你

又對

你唔洗證明，冇買鳩噏都冇人會嘈，因為跟你嘅人都中曬

一齊贏開開心心咪幾好

對咗

下次可唔可以講埋落幾多注
可以畀我哋知道大概幾大信心

祝羊

做咩

開場10.5b 中
多謝kai sir

Juv goal

jum 左3x1

goal!!!!!!!!!!!!

少少注ac第4球先

唔好入
買咗5倍主勝

3x1針左 心情不佳

2-2未

下場重心先買 嬲

怕心臟負荷唔倒，12倍補咗和

等你重心

tonight?

羅馬fg

拜仁兩倍第五球，手多多買咗，唔知仲有冇得入

隔離位手足轟咗1500去無入球

想跟拜第五球

就快上到2.5了，有冇咁大隻蛤乸隨街跳

3倍跟左十蚊

Bayern goalllllll

中

入左30

Cashed

So sad

手足齊goal

比場重心大家
巴塞1:1 完

爭尾場
羅馬

甘岡入波 開心

跟左gelgor? 但無買fg

跟左 冇買fg呀
我唔識買盤 我淨係買fgng

幫你集氣 齊贏

可唔可以教下點睇fg ng

屌 睇錯野
當我冇講過

同埋一陣森多個場你會買邊隊fg

希望中, 補返少少

我唔敢班門弄斧 睇數據判斷 但係數據唔係一切 運先係

嘩咁重手

低水6x63回本了

羅馬FG

即場數據?

我對左羅馬fg

仆街里昂對榜尾輸1:3 屌那星

應該贏咗了

過去即場都有

里昂讓得咁犀利我唔敢買

本身想500蚊穿6x1，但硬係覺得有一關會斷

羅馬對家禁屌
好驚呀

迪安買分狗黎

上次對聖伊天又係好似2:6

不求你贏 但願fg

羅馬

羅馬快入

入呀羅馬！

快手啦羅馬

羅馬屌到你入

你都嚟咗

一開始買波就係跟kai

屌到你入 羅馬

唔入 全隊空難斷腳

有冇人入 摩仔ng

入未

羅馬出後備陣？

羅馬狂食黃

開始買咩輸咩早D休息聽日再玩過
Kai蛇同各位巴打贏多啲

屌撚到你入

好唔好補飛呢? 點補先會必勝?

一球fg都叫咗成個鐘 想瞓

fg 難搞d

當然客入

一球$1000呀

尾關爭客fg 補多條單頭客入做咩

似無入球了

盲人足球？

森仔

goalllll

上面巴打

主2ok？

Ok 而家咩都ok

贏$1000

中到應一應

50上1000笑到瞓唔著都似

好在龍門掂咗, 唔係又fake goal

因為客入硬

哦 咁你買多條未

眼訓

我豬咗里昂$1600 係唔係應該訓唔着

各位聽日見

俾多場訓覺波啦kai蛇

用條jer撞入

買左森多

大佬早抖

早d休息
聽日再屌波

我主盤 客1 冇玩過

咁你要執返身彩啦 50蚊追返1k

主3 ok？

no

主2ok

條氣順返啲

巴塞fg

我等佢fg等撚咗成個鐘

笑左

街sir未出梗係無

森多咁都唔入

炸咗

對左 無入球。。

ho ball

唔洗等啦

kai sir 真係要咩有咩

街sir有料

射得靚到呢

2:0埋

打孖黎

全格 goalllllllllll

美斯又fake晒。 兩粒都好靚

訓

放低多場 紅牛盤

跟埋

第一次玩依啲

買你對家先

我想知呢條飛贏幾多。$630本

唉，跟左tim. 無睇埋個盤

發生咩事

輸到癲左 ，亂up. 希望呢場贏

出返黎就同路

紅牛cup佢老母

0:2

點玩 好似必贏咁

中到拍拍聲

恭喜巴打fatfat
@4.65 50係幾時買

2:14am 我諗完場前5分鐘掛，$50 無諗住贏

應該係樓主放低 羅馬fg 嗰時我是但搵嘢串嚟買

可唔可以貼埋輸嗰d出黎？

可以，邊場? 羅馬買咗呢注咋

馬仔？

買左8w

跟唔切祝羊

連馬都玩埋，點夠你嚟呀kai sir

我發現臨訓同訓醒個注都會輸

個人太攰姐

羊喎

紅牛果場

第二場玩唔玩？

4w

要埋7w

跟唔切

我傳送不被接納

波馬都

R1跟唔切，r2跟返，街蛇

kai sir 馬仔都中

等R3

第3場1w 重心

1.5不了

超班馬一隻

落一皮好過收息

馬會app係咪買唔到

你個野壞左

話左啦 p都無

邊幾隻跑出

真係壞撚咗

Jump

買左廿蚊好唔開心 又話超班

唔重心唔死

3-2-1-5

買左 w p 各30
馬仔唔識 幾十蚊玩下

jump

我買左4k

買咗全餐win摶1 2號跑唔出

買咗獨贏及位置 2 5 派得返4分1

買晒大熱斷1都死

r4 點睇

Kai sir點睇綠勇士

我屌 諗住小小玩下 點知中 早知買大d

派?

輸晒 可以跳樓

等波仔

羊200就唔派啦 仲針緊幾千

kai sir 玩幾點

唔派好難贏落去
如果想追數 派一派穩陣

第4場4w

山神goal

有幾重今次

新手想問點解第三場位置1號唔中

得6隻馬跑計頭兩名

因為位置得1倍 1x1=1

原來係咁

原來唔係得我一個有呢個問題 感激巴打 祝羊

4號上呀

同埋溫提
老潘大熱1.幾既馬成日跑唔出

早講

又係尾上

睇唔到 中？

屌
Blacklist 死老母 田泰安

紅旗星將p cashed

中風

街sir一陣澳職？

買馬仔真係唔敢買

跟我買啦 場場都有錢收

4號死撚咗去邊

水呢

有冇圖

重注第5場2號 輸埋算 倒錢

澳假上盤有無手足同路？

w定p？

町田入波

贏得個一千幾百真係唔想貼堂
不過你開到聲

下場買咩？

W p?
W好難買

屌w

開跑前一分鐘話你知 睇尾飛點走法

2>5,9,11

博博冷

澳職邊隊會fg

補多條5拖1,2

中三重彩 15pq 又中

轉番買波
阿德fg

呢條中3隻腳 慘死
好彩另外果兩條飛中

跟300蚊

我買個條三重收1600 pq收400
出水無人理 下場自私食

gun左

跟左第一條呀

唔好呀

出多幾次慢慢就會有人跟你啦

不過我真係唔買馬既

我guned

Gun咗第一條差隻2

第一條中三隻腳無計啦
另外個二條 一定跟得切 你唔買啫

買完第一條去左all尿

買馬唔會準時截? 新手問

我都係跟完第一條 跟唔切第二條

唔會 開閘前幾秒先會cut

去左煮麵 冇mon住

我自己就真係全部買哂 無鳩up

我以為會準時截 所以買完刪咗apps

比多次機會追數

阿德

Mon實

阿德goal

yeah

7分鐘cashed

買唔切 10

我再賭馬大家屌屌我

買客win點睇

Goal!!!

買波算啦 馬仔你真係一時時得

鳳凰第2球

場場中我發左達啦 今日有運係真既 場場cash

gun 唔知洗唔洗等到下半場先有

5好等60分鐘就得

買幾多

新聞一重播琴晚租記場波 真係仲係心有不甘
死黑哨我屌你老母

齊上齊落跟得就信

150

幾球12m 都5俾

真 班死蛆狗仲要大條道理

我睇哂成場好正常

禁區handball wor

呢度有fg ng 又有馬
真係冇得輸

呢場睇下點啦 未必出

我屌

追埋第3球盤

+1 第一條果時已經3點, 下一邊無跟

上盤？

第3球客

鳳凰呢場會有波入 輸埋真係冷靜下先

Gum 都係用 第一球錢推

有信心既出左實跟

15.29會出馬水?

呢場出唔切啦 自己買左

等你下場

呢場出左 都唔會買得切

大把場

買左第3球主

今場唔值得落注 skip

鳳凰會唔會反cup

3:0

跟左山雞 上場馬白賭

針到 抖抖

Kai sir休息下啦
反正今晚大把波可以追返

等你

多謝反水

好在有你
追番7000

出現戰神牌！

阿德紅左

和 同 客勝入咗$10

小注9p啦 支持著格

買左50和其他

r8 玩?

死撚返去扮派錢啦屌你老母

鳳凰似樣

劇本要黎喇

鳳凰ng？

Cup佢

Cup

追和未？

鳳凰單刀唔射？

On99

劇本係33wo

過咗龍都唔射

CLS

劇本 - 引飛
3:0完場

玩

假波

阿德真On9
有波都唔入
Cls

咁咪即係真係有劇本

Goalllll

終於入

中!!!!

會唔會仲有客5？

仲有冇得入？

再追 有feel

有信心？大注ok?

你咪自己allin

澳職都大注

叫到佢入

一直針左賴人賭注既野量力而為啦

屌到入

山雞夠薑就反cup

繼續

山雞

夠薑就3:3 入波啦

GOALLLLLLL

Goalllllll

掛住啲馬仔無時間買波添，missed

fake

真係劇本波

屌炸

Goal你老母咩
3-1炸

傻閪

好撚叻啦屌你老母

3-1呀傻西

糕你老母

輸錢嬲豬？

淨係想屌你老母

水手fg 有冇機

買咩

自私買埋兩場馬先 唔想害人

⚠️水手fg

唔敢跟水手

細注博下姐

4拖9,11,14

4,5大注

gun唔到

買咩其實係

Qpq

爆55倍 早知直屌w

Boom

屌佢老母中哂腳

唔緊要
繼續支持

水手刷角未

水手ng

02

水手

有冇馬水

尾場玩唔玩

成日跟唔切

街蛇

係咁多 無包贏 驚自己補條大熱q

6

guned

跑咩

1-13

咁你老母冇落場咩

講乜鳩老母阿屌你老母 輸到痴撚左阿？

答到咁不如咪撚答

咁樣收幾多?

香港賽事結果 R10
1威進駒 13紀利雄星 7志在四方 4自在人生

傻9買q 咪講兩隻囉

鳩五搭八 縮番入你老母個閪到啦傻鳩

條撚樣成日以為自己好撚好笑

條三重中哂腳 估到11會死 先補番尾2條飛

禮拜三跟車

中撚曬唔好意思 唔撚係跟呢條傻9

貼下飛

貼飛比人羨慕下都好

賣料狗進場

賭波開始
艾拉fg

我？

點會係你😑😑😑

巴打西甲點睇

做咩唔見人？

亞拉fg

講緊 @跟車太貼

同路 allin左

尾場買左咩 跟足哂4條？

我都跟了

條撚樣勁撚煩 block柒佢算

尼場唔中冇錢賭了
要等出糧再戰

gun 左一條
因為冇咩本

which

阿拉維斯

10

入

嚇死人咩

贏個條？

我都比個12m嚇死

本身買500，再補多500之後就即刻12m

yeah 有錢繼續賭 頭先真係將成個戶口既錢全部買曬

$300個條
未睇有冇win

5位數字?

係贏個條

我出親飛你都有眼見我最多都係4位

多謝

鬼叫你成日中

入完即刻買咗100水手，希望水手生生性性入返粒

費倫半主

跟左kai蛇同咪撚巴一段時間，發覺間唔中都有人係度攪事，希望唔好比果班假膠/賣料影響到。齊贏齊輸

P.S.:kai蛇對中岸水手好似有情意結

中阿

咪撚巴好似鬧緊人咁

你咪咪撚巴

頭先大家一齊開心完 手足慢左d

買左艾拉盤 見你買第2球客 驚驚地

再望巴先岩

跟！

你咪on9巴

客入完可以主再入

佢意思係叫佢做咪撚巴好似鬧緊人咁

練心臟

笑4

六倍再買水手，同我入一粒

真 成日有人搞事

屌你老母費倫真係廢 入波未

跟左gel

我都跟左 注碼一樣

廢撚肯入未

廢倫2幾分鐘9個角

廢輪ng

上呀

1.37。。。

雷加ng

費倫

廢倫

屌你老母入波拉快手

廢撚

封咗 12m

要哭了

比力呀

邊有

啱啱真係封咗，之後我見球探出咗張黃牌馬會就解返封

令你誤會，我say返聲sorry

艾拉同我刷Cccccccccccc

買左廢倫16.5角細 希望補得番

重注左廢輪

雷加

再接再厲唔緊要

加一

今晚有場重心

留一千蚊落

想收息買費倫fg 100% 我話既

我想上五萬呀

1 1

all in左

屌冇左100

入未 屌

到底肯入未

妓？

幾點

救命 咁都夠膽讓球半

兩隊玩角球玩到出神入化

好後悔冇買角大

畢爾包個場點睇

廢撚入左即Gun

80分鐘啦 入啦屌你老母

費倫快入

費倫天拿屌你全隊老母

all in咗廢撚

仆街了

仆街，比人入

鬼波

HGC 喇

100%

我allin左

重注左收息

我都係

出了事

100%比人入

100%假波

可戒賭了

10個角都唔入，要角球做乜，屌。全隊食屎

屌 我都allin左

dllm

讓球半 笑死

你地自己都要判斷㗎嘛 好似我見咁低水都係買小注

街蛇。。。

買0.5/1 b 咪無事 又高水又唔驚邊個入 kai sir講都100%有波入都唔補下

季尾真係要買弱隊下盤

成班買分狗

可以早唞唔使追po了

啱

咁重心仲出唔出

重心唔同講法

叫下包包好過

重心>>100%？

Last

認真戒賭了

再望巴點睇

留名等重心

等今晚重心

買阿記了

用咗廢撚做幾條過關膽而家淨係斷佢

跟 希望可以贏返岩岩果注

流格goal左。。

....針埋

無埋，可以戒賭了

今日搞唔店 停

畢爾包而家點

半場00

仲有冇機

冇咩信心 唔好補飛 好大機會0:0完

重心係咩？

你睇係咁chur住街蛇都冇用
有自然會出

屌你老母畢爾包入波未

畢爾包

望穿秋水啦 快入啦

包包

屌買左南特盤 被人紅左

秒針左

秒針

睇錯自膠

你地jm9

On9

D名唔覺得好似咩

嚇撚死我

街sir 休息下先 我都覺得係可惜
但鬥志唔輸得

唔似

包包針

Gg

我都抖抖先

真係要抖抖 連續針

Diu

卡利比力

輸哂3k

卡利

隔離半場3:2

出多場 利申黑
阿仙奴第2球

G chi

我都係咁買 希望唔會針

跟咗

Gchi

相信你係十二點半前點都會反底嘅

你咁樣一定唔會中

今日心情好撚差

里爾唔係中左咩

明天會更好

咪撚......灰心

中1場輸7場

卡利中埋

卡利入波

卡里 里2 中

中多場啦

開心返少少

阿記

屌 on9
買里爾和 睇錯變無入球

差阿仙奴 就相當開心

中左fg里爾 又輸翻注無入球屌

⚠️華拉fg

200

1001左既話等街蛇開新po再算

蘭斯1:1

阿妓真係笑死人

阿記垃圾仔

西維爾goal 針埋

炸左 華拉快入啦

被人屌住踢

oh no 無12m 黑死了

唉

屌你入啦

針 訓覺

豬晒

入左兩粒

拉素如果有即場就好

呢個應該係我最後一個post
大家贏多d 放心我唔係輸到針
係賭到好累
最後勸大家一句 我有今日都交左好多學費
戒賭啦

挽留

有緣再見

再望 你開新post pls

+1 長賭真係輸 大家收手啦 輸一場要嬴番1.5場 長玩點都輸

Kai sir 好唔捨得你 都追左你1x個post
多謝你既帶領 有緣再見

街sir再見了

希望會在出山

唔好走

我都收手啦 岩岩好今日正數番啦 仲要有贏小小
數都追返無謂再賭 祝kai sir事事順利
大家放手啦

辛苦kai sir了 一路睇住賭其實都真係幾累
不過都希望Kai sir會繼續開po
唔好長玩啦 間唔中娛樂玩幾注

kai sir
不如改做每日只玩三場
你既命中率其實都高
有時係賭下鬥氣波
只玩三場無咁累同影響情緒
都多謝你帶比我咁多水
如果決定戒既
祝你成功

多謝Kai sir一路以黎嘅波水我地有緣再見喇

Kai sir初心
一開始跟係咁贏

Kai sir希望你休息下之後可以再同返我地一齊屌波

攰就抖下啦 休息一排先
由第一個po開始追到依加 雖然唔係場場跟但都會參考下
祝街蛇長羊

20個post都咪話唔辛苦

Kai sir

其實賭到好攰係真 大家心知肚明玩咁耐贏過幾多錢
成日禁禁禁玩完一日輸晒d錢搞到自己勁唔開心

大部份時間都係領先緊就俾人絕殺追和

俾人領先緊就死狗都完場

十卜

等你強勢回歸！

多謝kai sir
有緣再見

多謝街sir!!!
有緣再會，保重!!

Ok

多謝kai蛇呢段時間既帶領
有緣再一齊屌波

多謝Kai Sir, 保重

多謝Kai sir 好好休息！身體要緊！雖然賭波要捱夜

TakeCare

多謝kai蛇 有緣再會！

Kai sir有緣再會

真

Kai sir 保重

Kai蛇 好想挽留你好多次差唔多清袋都係靠你起番機
但如果kai蛇你真係決定要離開 我都會祝你事事順利 工作順利 感謝咁耐以黎既帶領

求再望開post

望巴開唔開

珍重 祝事事順利

開咗啦 你起底就見到嗰post

沒有街蛇的第一天

救命 街蛇

我到現在終於沒有見——大約街蛇的確死了。

街b

街sir望巴

街蛇休息完未？

不

如

等

呢

個

post

去

到

1

0

左

算